奇怪嘅係，點解鄺星宇作為基佬，要投靠出名恐同嘅民建聯

鄺bb，玩自虐唔係咁玩㗎
搵個正當伴侶啦

所以要食偉哥屌保蝗党班藍屍奶

見到個名已經諗起佢嗰張露械照

咪又係為錢丶想上位
點知做咗咁耐都未到佢選，心生不忿

同成班耶教徒教會狗衝去奶反耶教既支共同一原理

唔怪之得唔俾佢上位
柒成咁
唔怪得民建聯喎
喺任何組織都係負資產

好奇鼎鼎有咩評價呢

搵食

樓上 好撚gay
blocked鳩你

Gay唔係問題
問題係求其起一起都知佢係gay
仲要搵到咁多祼照同咸濕post

咁人地點俾你上位呀？
一出名少少即刻爆哂你啲野出嚟啦

佢係咪接受唔到自已係gay

似乎係大學入過淫賤聯使placement比人招入黨當打工， 結果比人洗左腦
跟手以為有位上點知又比老野踢番落嚟
做左十年得個桔
如果佢一開始就去泛民主派做可能就係另一個叻人
男既至怕入錯行

講關係，十年又點，實要不停讓路
應該大把人後嚟先上岸

仲要無學歷都識買學歷
佢差一年竟然唔讀埋落去
淫賤聯Ｄ人點會睇得起佢

民建聯恐同原因係因為佢班支持者太多恐同